觀塘好需要幫手

認真 求各位手足幫手！

唔該！

過來食糖水

唔該咁多位手足

好肚餓
即到

各手足小心安全

求你地觀塘唔夠人